有無人試過巴士瞓覺比人叫醒咗之後直接落咗車

之後發現原來味到站

味你老母

無你咁戇鳩啵 巴打
咁撚惡